中共點解唔試下網戰全世界

中國啲黑客咁勁 點解唔同一時間攻擊全世界重要server

攻擊緊連登server

已經日日做緊